抗爭不忘環保，救救地球，不要再開冷氣了

支持政府部門帶頭

痴左線，支那剷山排污過度捕漁 ，乜撚污染都要香港一齊受，仲想搶埋電網

開小d冷氣幫到咩